過去呢四個月, BOOK左酒席結婚既新人點算?

酒席呢啲野起碼都早半年甚至一年預約
點知呢四個月每逢WEEKEND 就發夢
最近仲要冇車搭, 發夢就愈黎愈甘
GUEST 黎又唔黎唔到, 户口擺酒又驚食食下有TS
走果時又冇車
最近可以點?

啲訂金點算?

係有心去飲人地果餐既，你一定用盡方法
就好似打風都阻唔到你番工咁

有朋友六月尾結婚，好多人因為呢件事去唔到：「sorry我呢刻真係好憎人去遊行」
我屌你老母呀偽黃八婆